像破風 即使困局中 一起繼續衝 不要被心魔操縱

連登人口普查 到底有幾多人接到下一句?

無懼怕前路大勇

光輝

LV2 : 朋友最多 轉圈轉圈

中找到

哈母共你

跳級: Doki Doki 請即變身 魔法魔法

呢個真係好撚冷門

龍王傳說

太初之始

終得到呀

由極端開變

其實D歌詞真係好勵志

像破風 即使困局中
一起繼續衝
不要被心魔操縱
無懼怕前路大勇
光輝終得到

舞動超速龍球，變做手中狂獸
唔講咁多啦，一陣班00後又黎話我地老屎忽

創造花式

穿梭於你我左右 有冇記錯

如兩生四象 太極流轉

東京有喵喵呀

龍王傳說

冇記錯係咪叫修仔

仲要單車新人王都好正

向！前再飛
來奮起

灰銀色腰帶 紫紅色盔甲

仆親都開心

google

摩通

夢想結於現在 明天都可重來

竟然有同好

呢套真係冷門 因為好似淨係得有線有播

Et話我知 Batman話我知
之後

光輝終得到

以前bosco wong唱希臘封神榜都幾好聽

最開的心笑到最真心

和目標相距幾公里

我信世界會更改

在我眉眼裡

迷你戰友身高五寸

像有個火堆

淨係記得係微星小超人 下句就真係唔記得左

我識飛天不識憂天

准我細個

請即抓緊光陰

每天都ENCORE

老鼠仔
喳 喳喳喳喳

全力撲 全力鬥 全力上
未怕火 未怕槍 未怕傷

賣弄球技

和你寫進日記

和你屌到月尾

邊到有得睇番魔法小神童加旋
好好睇呀

我記得

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦

有冇人估到